Для запуска игры нужно просто скомпелировать программу.
Навигация внутри игры сделана с помощью цифр.
При выборе квеста вам будет дана возможность его перевыбрать, это можно сделать только 2 раза.
При вводе некорректных значений прогресс квеста сбрасывается.
Здоровье игрока не может повышаться выше 100 вне битвы, но в битве может быть любым больше нуля.
Игра завершается при смерти игрока (когда здоровье ниже нуля) и при становлении игрока герцогом (достижение 60го уровня).
